在香討post反對「送中」帖, 被扣分及限制

在香討post反對「送中」帖, 被扣分及限制, 只好轉做連登仔

5毛討論區

證據呢？

咩事扣分限制？我post咗好多都冇事